是靚晚 芝麻醬涼拌龍鬚菜

好味

又食？

素食師

冇氣炸肉同飯？

以為食一餐菜就減到肥師

印仔係咪番apm

夠飽嗎？

太熱,要食D又凍又酸既野

其他餸呢？

夠了

唔是

Mon hunt update jor今晚做唔做屠龍師

正

屌你老母點解成日都買到
我搵黎搵去都未搵到

洗咗機廢事裝返

龍鬚菜易買
冰菜就真係難買

留名睇肚痾

假
冰菜反而搵到
但唔鐘意食個feel好核突

垃圾師

冰菜邊度有

點會,好正常既食法

印仔終於食菜

冰菜好似冬天菜黎，所以而家搵唔到都正常
之前係元朗街市買

食菜師

點解唔氣炸啲菜